（正視聽）$10,000係防疫物資back pay, 唔係用嚟將來消費

過左半年疫情，政府除左最近用$8億買每人一個阿婆口罩之外。

係一個口罩都無派比每一個香港人，過往買口罩，消毒洗手液，排十幾個鐘隊，上網買貴貨。

啲錢邊度嚟？未又係大家一分一毫，係荷包攞出嚟。而家呢一萬蚊，明明一開始話係幫助市民買防疫裝備對抗疫情，乜而家變左振興消費？

$1萬蚊根本就係有限數，之前買防疫裝備+儲糧+因疫情白比的課程費用等，隨時洗突。

因此，你呢一萬蚊，絕對唔係因賜！！！

因為限聚令，而取消的活動，會藉服務，機票，酒店等，全部都要香港人埋單。

要振興唔係唔得，一係派多$1萬，用嚟振興經濟，而唔係搏人唔記得呢$1萬蚊的由來。

捐d 比612 pls